當年 恒生性愛片條女而家點？

條女將會參與721，負責First Aid

當年吉野家強姦案條女而家點，搵到住好人家未

護士仔
喂呀

係泰國布吉果個呢?

唔知當年call白車條友 架白車到左未呢

真定假呀
有圖有真相呀喂

而家喺泰國嘅布吉

好似話結左婚

Mk真係好正而家得返啲韓狗好核突

人就係失去咗先識得珍惜

當年扑野家殺左唔少子孫

唔好拍我movie啦

護士仔好撚正

當年d自拍性愛片真係好低清，就算條女出街d人都唔會認得啦

姐係邊條片？

同你打支針就記得

生咗5個 做咗人阿嫲

但係低清先有果種風味，要高清我睇av啦

有條女扑野叫床叫到拆天，有兩段，其中一段佢唔肯幫條仔含，條仔特登大大力插佢，當年小學雞第一次睇真係好震撼

恒生女勁大波

做左籃絲啦？

仲有十面埋伏

而家生左仔可能仲大波

師兄唔好亂吹啊
想當年好震撼

仲未有link

究竟食到護士仔係咩感覺

難難

。。。

相信大把㩒兄弟留哂底啦
間唔中睇下都過引

大把人有

link?

護士仔幾大波

打8字

係恆生啲女先咁正

嘩件衫膠既
膠先得意呀

好在當年係恆生流出，其他銀行流出就仆街

點解？
如果而家流出實起哂底
當年就咁呃左個男人做老襟

Hsbbbbbbc果啲女全部又老又醜
東亞叫正常啲
渣兜既奇行種
中銀一般

護士仔真係又淫又大波把聲又好J女朋友要搵呢D

中資呢？

剩係去過上面4間銀號

當年discuss有人po過條女ge相，好醜，但身材係唔錯

點會醜
記得係好正
好蛋巴打流哂狗水

陳年好野， 點少得劉嘉玲比人老強

搖撚準備

瞄撚準喇